有冇人覺得女友係多9餘嘅動物

根本唔撚應該生存喺呢個世界
又派帽又種孽又剩
以為女權大撚哂
除左幫男人生兒育女
我諗唔到女人喺呢個世界有咩存在價值

利申 非gay

我公司開發緊AI女朋友
想知多D PM

sorry標題係女人先啱, 唔係女友

又要負皮 又要做兵做狗公

55

搞基先係王道

有冇諗過係你廢先會咁

起一起你個底
社會係要有你呢d 廢柴

好過你終身為女人而做人